檢舉thanks

done

但佢直頭散播假消息

成個channel既片都report晒

檢舉咗

#HKisGB

#HKisGB